{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072456679/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 셔츠 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsで製造された商品であるFW23/323964LY8Pは柔らかいコーデュロイ素材で製作されました。 このシャツは冬まで着やすい商品で、ゆったりとしたシルエットで製作され季節の変わり目には単品で使用でき、ボタンを開けてアウターとしても演出できます。 素材は100%コットンで、洗濯時の注意事項がございます。 特に、色別に分けて洗濯し、漂白剤を使用してはならず、手洗いをお勧めします。 また、機械洗濯やアイロンをかけると製品に損傷が発生することがありますので注意が必要です。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので着用に注意し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。 この他にも水洗い時に収縮が起きることがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生し、日光や照明によって変色することがあることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは柔らかいコーデュロイ素材で製作されました。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このシャツは冬まで着やすい商品です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなシルエットで作られていますか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたシルエットで製作されました。"
        },
        {
            "question": "このシャツは単品で使用できますか？",
            "answer": "はい、季節の変わり目には単品で使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはアウターとしても使えますか？",
            "answer": "はい、ボタンを開けてアウターとしても演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツは何パーセントの素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは100%コットンで作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯時には色別に分けて洗濯し、漂白剤を使用せず手洗いをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯やアイロンは使ってもいいですか？",
            "answer": "機械洗濯やアイロンをかけると製品に損傷が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "着用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に収縮や毛羽立ち、変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水洗い時に収縮が起きることがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生し、日光や照明によって変色する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 418
    }
}